[求屌醒] 偷睇ex啲野

睇完又要唔開心又要喊

恭喜你有新女
我仲係戇鳩鳩咁

點樣可以咪咁犯賤

傻豬 唔好再睇喇

分左幾耐 好奇心姐
條仔好撚蠢

消極傻閪

我都係咁
好想搵返佢 唔知點開口

開始另一段戀情就會忘記到

忘記比較好

樓主pm我

我都係

見到佢地玩得好開心

我都成日睇，自虐

好似我
我成日偷睇佢ig

戇尻埋今次好啦

分左一年
佢叻呀，飛左我之後就溝到女

Log out咗

冇野好睇，有女既男人唔值得睇

我初初都咁，但人地咁撚狠心
我就收左皮，冇臉搵

好彩佢private，我唔洗知佢開唔開心

分咗手年零，但幾個星期前ex 突然科勞返我IG

佢無po 野既
不過條新仔有喺佢 fb 留言

我手賤click 入去佢新仔fb就見到

其實我已經無乜唔開心
只係好奇想知佢過成點

唉

搵條新仔=解決問題

我分左手三年都會啦

到依家都會睇ex既ig
好憎佢，想睇下佢點折墮

我都想佢會咁
但你放低未先

我原意係咁
但冇諗自己反應太大，喊到豬頭

重點係搵唔到
開始放棄自己覺得冇人要

搵佢佢都係已讀不回
佢有新女 但我仲好鍾意佢
點開口搵佢好

但我明知令自己唔開心都做
好嬲自己

咁就唔好搵
唔好破壞人地幸福
乖

同樓主一樣 岩先發現自己戴左帽

del左ig佢

Same as 樓主，
分左9個月，我仲日日喊
同我分左一個月唔夠就有第二個

我冇戴帽，都散左好耐啦
香港好似好多女派帽

再醜都有人要 只係睇你要唔要

我初初都喊足三個月
好快冇事，乖
要調整下自己心情
做多啲開心野
不過我唔知佢條女一齊左幾耐
反正唔關我事

搵多幾次你就會心淡

利申有次發夢夢到前度冇log out whatsapp, 我一次過睇哂佢同佢男朋友既對話，我曾經以為，前度係個念舊既人，我以為無論點都好，佢都會尊重我，佢都唔會同佢男朋友一齊笑鳩我。

點知，我發現佢地幫我改花名，唔止一次笑我人格有問題。而前度更加係講啲唔講啲咁係佢男朋友面前數我既不是。

我突然發現，佢好恐怖好噁心，係我面前，佢一路都表現到佢仲有啲鍾意我，表現到其實佢都唔捨得，但原來所有野都係佢想拖住我，釣住我癮既演技，佢鬧過我唔信佢，我仲好內疚，但原來我冇錯，佢只係一個大話精。

最後我醒左，心裡既結都解開哂，我發現，原來冇哂愛之後，女人真係可以變到好仆街。

大仆街，我唔會咒你死，但都唔會祝福你，因為你唔配。我只係希望報應降到你身上之前，你快啲改邪歸正。

真係冇，唔輪到我揀
又或者我好差啦

我已經忍住無睇，好快竟會unfollow，唔想見到佢同條狗公d野

冇呢個勇氣再睇
我對有女既男人冇感覺

好多謝佢比我知左佢有新女

分左幾年都有睇佢ig，但佢已經好耐冇po野，好想知佢呢排點，讀書係咪好忙

順其自然 加油 我都好柒 唔可以無自信wa

男人都可以好仆街架啫
利申 絲
其實我真心想佢幸福，咁我可以放低佢
而家終於得左，可以告一段落

如果我都可以好似你咁發場夢
瞓醒個陣真係醒晒就好

試下搵佢囉
關心下都好架

做乜做傻事呀樓豬？

我會說服自己冇需要拍拖
咁樣會好過遇一個新人進入我生命
我太冇自信

記得唔好放棄愛情

分左手半年有多 ex又好少po嘢想睇都冇得睇 好想知佢過成點
不過我諗如果有日見到佢有新嘅另一半都會傷心死

你個名幾好笑

我都說服緊自已日後養狗
但個心就一直想拍拖
好羨慕人地

日後唔結婚養狗*

衰多手去偷睇

咁睇，為一個衰人賠上整個人生嘅愛情，其實仲蠢過偷睇ex啲野

屌你老母

喊完一場我好左
一黎知左佢過得好好
完全忘記左我，我唔洗再擔心佢
佢開心就得
反正我唔開心佢唔會再係我身邊

嗚我都好掛住個ex

幾好呀
我都想養下寵物

初戀ahahah 呢家野太複雜

其實陰影好大，對人對自己既信心都冇
我知咁樣好蠢，但個傷害同陰影暫時冇野彌補到
睇唔到將來會好啲

讀緊書定做緊野？

一邊讀書一邊做野

識嗰第個啦 放唔低唯有就係咁
之前比ex飛 我都失落佐好耐（顛到晚晚失眠 朝早八點幾時訓到 工都唔返 維持佐個幾月先正常返啲）
然後就直到遇到現任 我先真真正正放低佢

你好似我一個fd 佢都係咁對個ex 念念不忘

放棄左
冇信心同好大陰影

岩呀

有試過
但發現自己冇辦法鍾意人
陰影太大

其實好多人都咁
唔好相認好冇
我又冇念念不忘既
我犯賤啫

我有個朋友同你情況差唔多 佢同前任散左跟著有新男朋友 但佢仲係好掛住前任所以冇耐又同新男朋友散左

未遇岩姐 繼續試

呢part有啲似

我對自己冇信心
對人都冇
有試過有好感
人地比晒signal，但心理關口

時間可以沖淡一切，下一個會更好

唔好太過禁止自己睇，咁樣只會令你愈想睇
慢慢掉淡，直到你睇到都唔會有咩感覺為止

長情憶舊係咪有錯
其實有時唔睇淨係諗下都會喊
點可以冇感覺

都係果句 唔好日日睇人Whatsapp status last seen 果d , Facebook IG果d unfriend左佢唔好再睇 同埋唔好再手多多

消極的過兒

Not偷睇 但一開ig就見到 唉

知道佢過得好就收手唔好再咁犯賤走去睇啦 唔好諗d咩唉我仲好過佢靚過佢現仼乜乜乜個d 因為都已成過去 就算佢同呀豬呀狗一齊都唔再關我地事了

長情無錯，錯在長情係錯嘅人身上
我以前都好似你咁，用左足足年半時間
到左依刻，開佢ig 睇經已無感覺了
只係個熟悉嘅陌生人

佢whatsapp block左我
Facebook我unfriend左佢(啱啱)
ig冇follow同埋佢private
我發誓唔會再睇
佢冇野吸引我睇！

自卑心態
佢現任幾靚
不過唔關我地事係真既

加油 踏出第一步之後易行好多

我有次傷得好勁 喊咗好耐
有一日我決定block晒佢fb ig snapchat wtsapp
完全唔搵佢
一開始係好唔習慣但之後因爲咁就識多咗朋友同埋關心多咗身邊嘅人
成個人精神好咗好多
因為已經意識到自己唔使再靠條仆街 靠自己都可以生活

有天總會好起來🌱🌱🌱加油

好叻呀你
要好大決心先做到
好多野都要靠自己

加油呀樓主
我同佢嗌咗交七個月我先決定咁做

我想嗌交都冇得嗌
不過算，過左去嚕
喊埋今次應該要完

雖然話分左手...但點會咁快忘記到/咁快對佢冇曬feel...
你偷睇都係出於好奇心姐..突然冇左身邊人...冇左人同你WTS...
咁留意下佢都係正常既...唔好話自己ON9

BTW...加油啦

利申：比女神飛左後...仲成日偷睇佢IG/SC

屌睇到呢個post之後即刻心郁郁login ex個ig
點知又俾我入到喎
宜家好驚俾佢知道但我已經對佢無感情咖啦

想睇都冇得睇
facebook snapchat whatsapp ig乜都block曬
但點解成兩三年仲會念念不忘
分咗之後拍過兩個
投入唔到 好快散咗
硬係鍾意唔到其他人
有下一個≠忘記到

改撚左佢個密碼

我直程鍾意唔到人
亦都冇信心可以再拍拖

但我一年喇喎
我覺得偷睇係好痴漢

唔好因爲咁對愛情失去希望啊

會有保留咁鍾意人
但過咗一排就會開始覺得佢唔啱我 懷念ex
兩次都係咁
好似永遠都擺脫唔到
唔想一直都係咁

我都好撚想睇
之前unfriend哂搞到我冇得睇
好事黎既

直頭開始都開始唔到 好似冇人好過ex咁

樓主做我條女，
我會令你忘記個ex

一早del晒chat history相
Fb ig unfollow埋
逼自己睇唔到佢d野
好快放低

點樣令我男友放低佢ex

我都覺
我以為開始左就會欣賞到佢嘅好
我以為只要拍拖就會忘記佢
但原來唔得架 兩次都唔得

我又冇覺得冇人好過佢
只不過未move on到

我本身都係咁
但我衰多手去睇

犯賤冇藥醫呀

男人老狗扮女人

我都有
不過我正過條新仔

睇條撚 唔撚想睇佢過得幾開心
知就夠了

點解可以咁樂觀
我硬係覺得自己唔夠人好

其實我同我前度只係一齊左兩個半月
雖然時間唔算長 但因為呢個係我初戀
佢一開始真係對我好好好好
會寫信比我 會送d有用既野
會因為我整親唔開心
會係咁打電話比我問我係邊
老實講 呢d係我從來都未試過
我好珍惜佢對我呢份既愛
可惜既係佢唔再愛我喇
其實我好想同你講聲對唔住 我無好好珍惜你
唔識做一個好既男朋友
個種天堂同地獄既落差
真的好難受
你依家識咩人 結交咩朋友 都好似唔再關我事

我都偷睇我ex男朋友啲野
因為我unfollow咗我ex
慢慢看淡中

想move on就要狠心block哂佢啲ig fb
係會唔捨得 但只有唔比自己再接觸佢既野你先可以淡忘倒嫁 呢個係唯一辦法
過去已成事實 係無得改變 無得番轉頭
活左當下 珍惜喺你身邊既人啦

唉
唔知佢會唔會都偷睇我呢

其實我已經block晒
係衰多手

當你知道你已經冇權干涉佢嘅生活時
你就唔會想再多手睇佢啲野

真係要靠你自己意志

我都有睇

睇又唔好開心 唔睇又唔開心

直到有一日你個心淡為止

如果係咁 不如你搵方法聯絡下佢啦

既然幾年你都放唔低

其實會唔會有日心淡到 Lmh我知你有上連登

睇睇睇
睇你老味

我都一樣

唔好ff咁多喇

加油呀絲打

啱呀
唔撚睇，自己hurt自己既

算鳩數啦
可能而家晚晚同新女扑野勁開心
乜柒都唔關我事
屌佢大仆街